加藤屋部份店舖抗疫自取外賣優惠將於2021年4月1日起調整為減$5

之前減10$抵到傻

希望佢頂得住唔好執

執笠喇咁撚孤寒

Push

咁樣點收個0.5

#6 PR五毛狗block 得

拿 又係細no.
唔係細no 就一定五毛，不過睇黎就有好多垃圾

收檔啦垃圾賤種狗
你老母收多五蚊都係孤撚柒鳩寒呀

抵食

你為果一個幾毫做五毛都未話你啦

生意難做 武肺累事